Ac米蘭準備簽約應屆金球獎魔迪

7月17日訊 意大利天空體育消息，如果皇家馬德里決定在今年夏天出售莫德里奇，米蘭已準備好拿下魔笛，

莫德里奇的合同本賽季結束就會到期，而皇馬也無意繼續留下他了，據迪馬濟奧消息，莫德里奇的經紀人勒米奇今天在米蘭的辦公室討論具體的情況。

莫德里奇在9月份年滿34歲，作為下賽季沒有歐戰可踢的米蘭來說，簽下魔笛可算是重磅簽約。 主要的關鍵點是他的工資，目前是每年1250萬歐元，包括與表現相關的獎金，因此莫德里奇需要大幅減薪。 米蘭的優勢是，多年以來他們一直與皇馬有著非常密切的關係，特奧的轉會就是一個例子。